【救命】有冇人記得學資處個啲PDF既pw

諗住遲啲先print個已簽署既聲明書 但係依家唔記得個PDF既pw 有冇人記得

HKIDCARD 英文加頭5個數字